{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 킹 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があり、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 駐車はモーテル前の公営駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か条件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はモーテル前の公営駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 456
    }
}